支持警察立即射殺感染者

北上射殺

佢哋夠撚膽咩，即刻俾大陸人私了！

然後全部抗爭嘅都係感染者